馬頭角道旅巴撞兩男女 捲入車底1死1傷

【10:26更新】兩名傷者中，一人傷重不治，另一人送廣華醫院搶救。

早上10時許，土瓜灣馬頭角道欣榮花園對開發生交通意外。現場消息稱，一輛載客旅遊巴，沿馬頭角道行駛，駛過北帝街街口時撞倒一男一女，並將他們捲入車底。大批消防員在場拯救，10多分鐘後先後將兩名傷者救出，惟其中一人當場不治，另一人滿面鮮血送廣華醫院搶救。
現場有小巴司機指出，涉事旅遊巴衝燈，警方正在場展開調查。

係咪載強國旅行團果d大巴

呢個位衝燈同碌拎全中一樣

一定係

果個位點解會撞到人？
又係亂過馬路？

邊個位撞到人一定係亂過馬路？

欣榮花園咪就係好多連登仔做果間工場

強國人

無行人過路線
旅遊巴直行
正常唔應該有人過緊馬路

旅遊巴衝燈亦都抵死

好似係

土瓜灣真係好撚多旅遊巴 成日衝燈又成日塞住條路

Sor, 睇錯路口，自膠